搣屎pun正撚過垃圾軌件肥雞女友emileo 好多

Emileo 留番比軌迷手足

有帶bra扮咩

有戴bra扮咩

有料先要遮，emileo 果d 送都唔睇咪唔遮囉

Emileo =sorry sir
衰妹=舒服佐
搣屎pun=kante

懷疑件軌男友係老鼠

希望搣屎pun重回正道

以為講eminleo先入黎

不了，me唔是軌咁重口

放對波上枱咁霸道

知名軌老鼠都唔識

擺上台都見唔到對波